[買牙朗仔送牙朗] 牙朗仔23場入58球,18助攻

助祖記u9捧兩盃